恆指聽日又會跌幾多點？

日日都1000點仲有唔使一個月就drop to zero

千升

難啲喎清，美股跌到啡啡聲

唔好燈喇，一燈又托半日，之後又食㵼藥
聽日應該升喇

10000點

高開 跟著下晝跌番一千點

升返500點

低開低收

因咩你咁樂觀

咁又誇張得滯，1000點就差唔多

其實唔難